當你幻想下一秒就要離開世界

突然就會知道自己想做咩

你知道唔係真嘅時候，果樣野就唔係你真正想做

引玉

是咁的，天氣又熱又潮濕
自己一個人開十零個鐘頭冷氣喺屋企抖下
又俾冇長開冷氣嘅樓上樓下投訴
咁我大方啲，諗住俾千幾蚊當幫補下佢地嘅冷氣機電費
話晒左鄰右里十幾年街坊，大家一齊嘆下
哦，環保撚黎嘅，貼錢都唔開
等我開行冷氣，打個靚邊爐先
想問下青衣邊度有羽絨嬲賣
。。。
有時唔知講乜好，又唔知點樣表達出黎
樓下24小時都開住冷氣，間房成地濕晒